5000蚊list砌機 可剪片

尤其是小弟公司老闆今年無派雙糧

但又想買新電腦

想問有咩好介紹

咩機都剪到片
快定慢姐

想快d

加多個double會好d

Intel i7 8700
ASUS h310
Kingston 8gb d4 2666
Kingston a400 120gb sd
ASUS 1030 Gt force
TP I6E
ATX箱
火牛

點睇

你張1030幾錢?貴過$500就不如買張$800嘅Evga B-stock 1050啦

700